一人一個好撚暴燥時候會做既野

屌7 d人

痾屎

叫女朋友含
(但係佢次次都唔肯幫我)

食曬周圍啲屎

奶巴士塊玻璃

掃晒枱啲嘢落地下

然後再執返

碎鳩晒d A4 紙

勁嬲果陣求其拎上手就掟落地 比人話好恐怖 驚我會打佢

好少好嬲 通常好嬲都會喊住咁好嬲 搵野扔 整斷筆

搵條女出火

報屋

喊 絲打？

一拳/腳中落堵牆
口upup講粗口

打飛機

失去語言能力喺到喊 勁冇氣勢 明明心裏面勁想同人爭辨反擊
另外會食好多野同俾籍口自己購物

瘋狂買嘢同喊

+1

拎晒啲電話線去炒

其實嗰下發泄完好快冇嘢
都唔明啲人驚乜撚柒嘢

谷鳩住咪重撚大鳩鑊

睇支那治療gif

愈嬲愈叫佢含
佢愈唔含你又愈嬲
你愈嬲又愈叫佢含
佢又唔含你又愈嬲
最後你是咪變左hulk？

對空氣講粗口

原地做掌上壓